{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018003",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥(정왕동) SEOUL TOURIST HOTEL"
    },
    "text": "ソウルツーリストホテル(SeoulTouristHotel)は、正往ホテルです。旅行者はもちろん、成功のためのホテルとして、品格のあるサービスと施設でお客様に深い感動を与える正王最高のホテルに生まれ変わります。お客様の品格と価値を高める洗練されたモダンな感覚で、快適なお部屋と細心の配慮が込められたサービスをご用意しております。ソウルツーリストホテルで品格のある休息と旅行でより大きな感動を味わってください。宿泊施設は総客室数59室です。案内支援言語としては韓国語があります。交通が便利でコストパフォーマンスの高い選択です。部屋はきれいで快適で、トイレやシャワー空間も便利です。従業員は親切でサービスは良いです。ネットフリックスが提供されるなど施設も良く、清潔な方です。利用後に再訪問する意思があるというユーザーも多いです。この地域でいい宿を探しているならおすすめです。始興でコスパ最強の宿です。施設はきれいで、静かです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルは何階建てですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルの客室数は59室です。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルのスタッフはどの言語を話せますか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルのスタッフは韓国語を話せます。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルの交通の便はどうですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルは交通の便が良く、便利な選択肢です。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルの部屋の設備はどうですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルの部屋はきれいで快適であり、トイレやシャワー空間も便利です。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルのサービスは親切で良いです。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルの施設はどうですか？",
            "answer": "ソウルツーリストホテルの施設はネットフリックスの提供など、良いもので清潔です。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルは再訪問したいと思う人が多いですか？",
            "answer": "はい、ソウルツーリストホテルでは利用後に再訪問する意思があるという人が多いです。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルはコスパがいい宿ですか？",
            "answer": "はい、ソウルツーリストホテルは交通が便利でコストパフォーマンスの高い選択です。"
        },
        {
            "question": "ソウルツーリストホテルは静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、ソウルツーリストホテルは静かで快適な場所に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 405
    }
}